其實做好人係溝到女

問過好多女都寧願
你對身邊個個仆街，淨對佢好
都唔會想
你對身邊個個好好，但對佢超級好

啲女仔只會覺得你係暖爐/狗公，
但其實我只係做一個nice guy啫

Nice guy comes last.

don't be a fool

trying my best not to be a dickhead
but ppl like dickheads

You can choose not to be an asshole, but you must not offer unconditional kindness (nice guy)

I learned it in the hard way

睇完你行字好似領略到啲嘢

咁即係做好人溝唔溝到女?

無錯

title打錯咗嗎

😢😢😢😢😢